華人唔應該叫Chinese

我覺得華人要有另一個名
Neither Ethnic Chinese nor Han Chinese
一提Chinese啲外國人就會聯想到中國
我係華人 唔係中國人

華係老母

華你老母

我係華人

華而不實

每人有外國人問我係咪Chinese，我都同佢講我係Hong Kong Chinese，大陸果啲叫mainland Chinese，重有好多唔同地方嘅Chinese，班大陸人無資格騎劫左Chinese之名。

我係地球公民 此心安處是吾鄉

PRC Chinese

用中文字只因生錯地方 唔代表認同中國文化 我不是華人 最多黃色人種 地球人一個

我係港人

asian 咪算

chinese 留比支那人用

I m Hongkonger...... 學HOCC 請 I m neither British nor Chinese

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

I am Hongkongian